我夠膽講警處一定最多口罩

8個月以黎一定非法沒收唔少口罩啦
佢地依家擺到明靜靜雞用緊唔話你地知
我地一定要connect埋藍絲一齊去警處拜年
要求佢地還罩於民 與市民共渡難關

忠誠勇毅 心繫社會 還罩於民 與香港市民同進退

係人都知,藍屍快啲去

要去就緊係藍黃一齊去
藍為矛 黃為盾

根據返區議會選舉既經驗 藍絲比較少人 得藍絲去唔得架

頭先有嘢唔見諗住報失入到去咳咗兩聲即刻畀個我

人地貨源充足
派哂比自己區既市民都夠貨啦
酒精一定又係唔少
依幾個月收埋收埋咁多貨